入黎放低想屌7 ex/男朋友嘅說話

我知你有睇連登架

比你玩左禁耐，浪費左我嘅青春
利用我做掩眼法比你屋企人覺得係穩定女朋友
禁鍾意玩交友apps溝女扮搵生意，呃我無sp同叫雞，但其實生活亂到冚家富貴。
因為我獨立覺得我自己搞得掂，所以你就覺得有時間去用哂做你嘅野或陪其他人，都唔會花時間同心機係我身上。
乜野節目都唔會慶祝，又唔會哄我
同其他女睇新戲，我就係屋企睇舊戲
同我食飯就m記杯麵，同其他人就韓燒打邊爐
各有各訓教，同床異夢
從來唔錫我攬我，又唔講我知你嘅野，又好少講野，出街食飯好似唔識咁，但又會拖手，屌你老味！唔講人地以為我係請返黎嘅ptgf
拍拖已經係咁，完全唔敢想像將來會點

我為左討你歡心，所做嘅一切都對得住自己同盡哂你，不過你唔珍惜我無所謂，你搵到一個人願意同你咁樣過一世，你記得黎請我飲你個餐！

Btw同你一齊嘅時候，只有你媽媽對我好
我好掛住你媽媽，我真係當佢係我另一個媽媽同朋友，同佢行街食飯傾計，但我唔係同你屋企人拍拖
我一直都有因為依樣野所以留戀。

無人嘅

傳遞愛嘅小天使獎你貼紙

To ex:
果陣頂綠帽真係屌你老母
好在同你散左
我依家先有個咁好嘅女朋友
你繼續做雞啦DLGH

真係想條撚樣見到個post
心中嘅不忿
屌你老母！
你知唔知你好黑我憎

依家個女朋友有幾好先？

個遊戲 我唔撚挽落去啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一齊分享女朋友嘅叫床聲

收皮啦假膠

起底起足啲
我拎我朋友ac黎發洩

唔好再扮想同返我一齊啦
明明就用交友app又約女岀街

我都係呀
其實我都唔明又要搵其他女
但又要同我一齊玩9我拖住我

早飛早著

咁你分左未？

你都人講分手好意思怨鳩人去溝女？

多得你嗰陣飛咗我
同我講同我話同我一齊只係習慣我係你身邊
我呢加先有個咁好既男朋友

卜街做咩block 7我
大家相處本來就係朋友
依加做返朋友有咩問題呀屌

我現在先重新上路
都唔知幾時先遇到下一個

Anyway 恭喜你搵到個對你好嘅男朋友

本身相處當人係朋友，姐係你都無投入段感情當人係男/女朋友啦

比我都block 7你啦

我ex都無lol
大家可以成個星期無whatsapp

咁你好想加返佢咩？

屌，我個ex都一9樣，wtsapp唔傾計唔見面都無撚所謂，都唔知做乜要拍拖

其實你一直唔一刀兩斷
不斷拖住我想點
你以為做果D動作就係分開？
你只係一直傷害緊我

最憎人拖泥帶水
成日以為自己唔影響人，但其實已經一早傷左人

垃圾女人

咁你都會同佢一齊

我對我女朋友咁好
佢都日日話要飛我

佢口不對心姐
都未飛你

日撚日都話飛
一黎就block 9曬所有contact
我都唔知點解我咁忍得佢

對我同我屋企人好愛我同專一夠唔夠

一句感情淡咗就話分手
仲要唔俾機會挽留
付出咁多都係分手收場
垃圾女人

呢d女人真係好垃圾
完全唔會理人感受
自私自我中心
落地獄啦

係愛呀
我block 9哂佢d野，佢直頭理撚得我去死
你都好好呀依份堅持忍受

埋單結婚

應該一早默識緊第二個
時機一到同你898
但分手往往唔係一時一刻，應該係你無謂意佢變緊

可惜佢根本唔識呢d係愛
佢仲好細
一d都唔明
以後唔會再有男人比到佢咁嘅容忍同愛

咁我個個應該要落18層個種

我都係狠唔到心
點都覺得離唔開佢
所以每一次佢講分手我都好痛好痛但都要挽回

我都係咁話
我個個年紀大都仲係未識諗同定性
唔會再有人禁蠢對佢咁好，有嘅真係記得請我黎飲佢個餐

分完手仲要ig post story比說話我聽？
做男人做到咁冇風度？
有錯我話佢 佢駁唔到直接無視我話佢嗰part
你冇撚野呀？

我當初都係，直到琴日我真係選擇走了
因為再咁拖落去無意思

共勉。一個唔珍惜自己付出嘅人 真係好希望佢以後每一個男朋友都係人渣. Let her fucking learn it the hard way

分手又係你講 要復合又係你講
屌但點解一啲誠意都冇？
又可以唔覆我message 又可以hea鳩我？
咁你搵返我做乜撚野？

小氣撚！睇唔撚起個d正係講自己認為啱個part出黎，等身邊嘅人覺得佢好啱，但其實有問題重點個part又無視同唔講
無撚用！

利申 我個ex連 fb ig都唔撚加我

放長雙眼睇佢地有報應

咪就係 哄又哄返
正係識扮傻扮無事發生
之後打回原形
無黎誠意，無撚改過

一定會有
呢d咁弱智嘅人絕對會pk死

其實我未放低佢
但我都知同佢應該都有9成係無結果
如果你比到誠意我睇
比我見到你有心同埋緊張下我 我都可以說服自己
但我依家乜撚都睇唔到
唔通要我問你係唔係想復合呀？

你打機真係好廢
打rank成日送頭
你用下腦先打機得唔得

岩呀 不過就冇識第二個
唔岩既再挽留都冇用 盞自己傷心

玩完緊係拿拿聲走
鬼唔望佢俾人_ _即飛

屌柒我啦 ...
點解我會同你分手 好似你咁好既女仔
我呢一世都唔知會唔會再遇到

你碌j好臭

真係屌佢老味..同你ㄧ齊時...成日唔撚信我...俾説話我聽~~都唔緊要..我忍你..係愛呀...但你當我是什麼?? 仆你個街~叫你send 旅行相黎睇..你回..有冇相好send...我屌9你...乜撚野態度?? 大話講盡~~仲有分手時玩消失...你係唔係男人??? 仲要屈9我..話係我想分!! 仆你個臭街~~咩叫做咁你想分咪分?? 同我講..好攰..攰你老味~我比你更攰~~你攰乜9呀??俾你玩足我ㄧ年...你去吔屎啦~~同你ㄧ齊...成日問撚埋啲奇怪問題..答9完你..又話我徦~乜撚野都係你玩晒~~我想你死呀

點解你成日唔聽我講？
你著重自己多過我 你明知我唔鐘意你去飲仲要去
仲叫我原諒你任性
你從來冇理過我感受
你繼續同你班fd飲野 由得我自己一個唔開心
其實我地係咪要分手
我地仲行唔行到落去？

Dklm我啲朋友話我冇錯我都話我一定有啲問題
我都有缺點 但佢淨係同人講我唔好
屌啦 人地話佢嗰陣我都幫佢口啦
我ex unfollow左我 但佢比我follow佢
最尾我自己unfollow左
屌 你唔比說話我聽我都仲覺得有開心過就算
做男人做到佢咁 仲要係佢叫分手
我地冇共同朋友嗰隻都要po story

屌 我ex都係咁唔撚理我感受
最尾仲話我管佢分左手 on99
拍拖拍到勁撚灰

屌咪就係囉
想點
下台楷幫你搭撚好哂
你大可以覆一句對唔住收我皮
又要唔覆
想點撚樣
我又on撚柒鳩鳩咁你一日唔講我一日都唔捨得放手
我真係無撚得救

仆佢臭街
我ex正公廁 中學個陣日日俾人中出落過仔
唔緊要 已經過咗去
同我一齊個陣居然成日同佢ex扑野
自己送上門 屌佢老味
到咗分手
佢仲要周圍唱我賤男俾帽佢戴
要忍痛離開
祝佢呢世有性病 不得好死

因為你 我先明白我先識到個咁恐怖既人 你無得生係自己攞黎 成日飲完酒同人搞 仲要下下唔帶套 仲要一直講咁多大話去呃我 當我傻仔咁玩 係阿 雖然你家陣識左個算有錢既人 物質上係可以滿足到你 但係你啲死人脾氣 唔係個個忍到 你家陣條仔只會用物質去換取你開心 唔會氹你 同埋你要求個男朋友做既野 我諗得我一個先可以叫做令你滿意 毒啲講句 抵你拍段段都係唔長段感情 家陣我識宜家既女朋友 同你好大對比 對我又好 又好體諒 脾氣又好 乜都比我做 好信任我做任何野 我對佢會比你好100倍 最緊要 個樣同個心都好過你好多

出左軌3次我都原諒你
你破左產我都無介意同你一齊捱
無錢成日食m記放假淨係留係屋企都算
我為左你乜都比晒你
比錢你洗比你屌比你挽
屌你老母 最後嫌我身材唔夠好
同左隻大陸雞一齊
隻大陸係返大陸挽個陣係club識
我真係恭喜你啊
希望你同隻愛滋雞幸福快樂
唔好再出泥害人

以為自己夢遊開post

頂綠帽幫我由頭帶到落腳趾尾
真係多撚謝你
如果唔係你比帽我帶
我仲on99咁繼續做你隻狗
我而家有個對我好好既現任
你繼續玩你既忘年戀繼續做雞啦

絲？

Tg?

比帽我咁開心?
我仲有個D相係到 搵日心情好就放出黎比大家觀賞下

絲打move on

口講就天下無撚敵，做就無鳩力咁
有時講都講都自己覺得自己煩
比左禁多次機會都係咁
我依家都唔再比機會佢block 9哂佢啲野
大家都無必要搵大家

辛苦你了

雖然唔知道你嘅過去
但某啲男人就係禁撚賤種

我同佢都係無咩拍拖經驗

一個愛自己嘅人，根本唔需要你出聲都會第一時間為你著想同諗起你
一個令你傷心嘅人要唔要都把
我都比個ex折磨左好耐

你都自己諗清醒

Ptgf...樓主意思係自己有番咁上下姿色？

有時真係唔明
人拍拖，我拍拖，拍到禁撚失敗

咁你依家仲未放手？
勇敢啲讓他成為過去吧

總係有啲人禁唔潔身自愛
造就禁多渣男八婆出現

利申 我個ex同朋友都搞得落

恭喜你遇到個更好

屌，依啲人落地獄啦
自己自私

Lm等睇

我劃一下文章重點姐

有

lm

無男朋友

樓主咁自信 大把仔啦 睇多兩本講人性既書 唔好再交智商稅啦 開始老了

你做嘅一舉一動都足以證明我係飛得你啱！
錢我唔同你計，但你厚面皮到話「我要欠你一世」做藉口唔撚還錢？你係當我on9定覺得自己好浪漫呀情聖。

食屎啦屌你老母 可憐你呢條垃圾廢柴一秒都唔值啊！

記住要多d帶狗落街 唔好懶

係..真係好撚賤格..到今時今日我啖氣仲未發到出黎~~

多謝你 祝樓主有拍拖 幸福美滿 身體健康

挽你老母

唔明？

佢唔靚仔，又瘦又矮

乖 好快就有

以前有個ex都係，我幫佢上台簽plan出機
分手叫佢一次過成條數比返我
之後話唔撚會比返，仲要凶返我轉頭

用女人錢仲要聲大夾惡，垃撚圾

和平分手的？

同您一齊過簡直係我最大既遺憾

我還在情傷之中
見到有好多分手後遇到幸福嘅巴絲
真係好羨慕你地
幾時先到我

點解你唔肯畀我屌

我個ex屌出面都唔掂我

我講下笑
無掂你咪好
費事蝕抵畀佢
利申非基

仲以為身同感受

話雖如此，但性又對我無興趣，又唔同我講野，又唔會錫我攬我，又唔多見面

我真係唔知我到底係乜黎

分手
搵過個男朋友
連登好多優質男人

有時覺得自己唔識拍拖，
好容易沉船

我覺得佢搵返我都係有目的
但我又忍唔住會覆佢

我就係知道我會忍唔住覆佢
但佢講嘅野又唔係我想聽嘅野
愈聽會嬲會傷心，所以狠心斬攬

To： Ex
對你咁好咁專一
都俾咁撚多頂綠帽我戴
散左 你又有新
搵翻我原因係新女冇我咁好屌？
宜加有報應啦
工又冇埋 積儲又冇埋
新女又不務正業
希望早日生性病仆街死

等人溝

好開心同咗你分手先俾我遇到一個真係會對我好
會肯為我同佢將來打算嘅男人
當初浪費我嘅青春去陪你追夢 其實只不過係你唔願意去返工
所講嘅追夢 只係將你日夜打機丶唔搵錢丶靠老母養呢啲事合理化
見到你搵到隻cosplay雞做女朋友 先醒起你專追呢啲「女神」
只係當初食檸檬個陣我走黎可憐你 你先鍾意我

所以無話靚仔一定花心
依d啲柒頭都好識玩

當佢一次又一次哄你，只係佢未搵到個人取代你
佢搵到一個比你條件好嘅，一定飛左你
你對佢心軟，但佢唔好對你手軟
所以未比佢飛之前，早走早著
免得到時仲傷

屌你老母死賤人 當初郁手打鳩我
自己衰心軟冇報警拉鳩你 依家諗返真心覺得自己蠢同賤

祝你出街比車碌死啊柒頭